阿比蓋爾·希金斯(Abigail Higgins)是華盛頓的自由撰稿人，主要報道性別、健康和不平等問題。 適合青少年的女性洗滌產品? 憤怒的父母和婦科醫生在社交媒體上發起了一場運動。 阿比蓋爾·希金斯| 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 勞倫·沃爾夫(Lauren Wolfe)去年5月開始在《紐約時報》擔任自由編輯時，並沒有引起任何轟動。 “這是對我聲譽的攻擊”:勞倫·沃爾夫對《紐約時報》關於她被解僱的聲明的反應 
 聽著，我更願意做現在的工作，而不是當服務員，儘管有時候作為自由記者，我的收入和當服務員差不多。 為什麼你從你的工作中感到不像你認為的那麼滿足 
 Derek Swinhart是一名從事個人電腦硬件行業的自由撰稿人。 虛擬現實有現實的問題。 以下是遊戲開發者刪除它們的方法。 Derek Swinhart, 2021年1月21日，華盛頓郵報 
 埃裡克·特里基是波士頓的自由撰稿人，在波士頓大學教授雜誌新聞學。 早在QAnon之前，羅納德·里根和共和黨就將約翰·伯奇極端分子從黨內清除了 
 自由記者奧斯汀·泰斯(Austin Tice)兩年多前在敘利亞被綁架。 一名26歲女子是ISIS最後一名美國人質沙恩·哈里斯2014年11月17日|每日野獸 
 他曾是昂山素季的保鏢，也是一位著名的自由撰稿人。 希望和改變? 2014年11月11日，緬甸在奧巴馬抵達前殺死一名記者|約書亞·卡羅爾|每日野獸 
 《先驅報》邀請她做自由撰稿人，但並不是因為她臭名昭著的身份。 阿曼達·諾克斯，幼童記者:被定罪的殺人犯現在為西雅圖一家小報紙寫戲劇評論，2014年11月4日，賈斯汀·米勒 
 洛蒂·喬伊納，華盛頓特區自由撰稿人，《危機》雜誌高級編輯。 紀念民權運動女英雄芬妮·盧·哈默:“我厭倦了生病和厭倦了”Lottie L. Joiner | 2014年9月2日|DAILY BEAST 
 他現在住在首爾，在弘益大學(Hongik University)任教，同時還是一名自由時裝攝影師。 黑人K-Pop粉絲出櫃了Sterling Wong 2014年8月31日 
 媽媽是一個自由職業的安置專家幫助英國人在舊金山安頓下來。 小弟弟|科裡·多克託羅 
 丹尼斯，本質上是一個民主黨人，是一個自由職業者，傾向於不分青紅皂白地向兩黨傾斜。 灰鎮，傑拉德·鮑德溫 
 我現在最想做的事是成為一名自由撰稿人。 亞特蘭蒂斯號|臺北豪普特曼 
 據我所知，他是一名自由撰稿人，我想他當時在執行任務。 沃倫委員會(26卷6):聽證會第六卷(15卷)|總統的肯尼迪總統遇刺委員會 
 她可以成為拉夫名單上的自由職業者，儘管有法律上的附屬關係帶來的不便。 《伊迪絲的丈夫》喬治·巴爾·麥卡琴